食飯同隔離中立人士討論

佢地對香港問題嘅厭重性仲好似唔係好理解，佢地只係覺得
1. 你唔返工ok但唔好阻人返工，話我地以暴易暴，你咁樣淨係搞到市民，尤其手停口停嗰啲，啲有錢佬no damage。我講做到咁都係因為冇辦法，唔影響人嘅活動政府不痛不癢。佢地：咁你覺得而家塞地鐵係辦法？
2. 好多人靠份退休金，你咁搞到香港經濟唔得，好多人驚過唔到世
3. 有人話唔認同示威者就俾人打、粗口鬧，又嚇親小朋友，又有講尋日係的士司機係俾人阻，我講佢唔係經過係特登嚟都唔聽

1+2: 又想搞到有錢佬又唔想經濟差
3: 係要改善下態度，但警柒嚇細路又入我地數

同佢哋講共產黨缺錢，明日大嶼就係要陰乾香港庫房，如果無真普選，佢哋老咗無晒福利